{"translation-revision-date":"2020-06-16 22:44:16+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"Additional CSS Class(es)":["Ek CSS S\u0131n\u0131flar\u0131"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu ba\u015fl\u0131k i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flanabilirsiniz."],"HTML Anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Transform To:":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Block Styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc veya bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftirin"],"Block icon":["Blok simgesi"],"Remove Block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Styles":["Stiller"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"Not set":["Belirlenmemi\u015f"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"More rich text controls":["Daha zengin metin kontrolleri"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(mevcut %s: %s)"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Paste or type URL":["Bir adres yaz\u0131n ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Skip":["Ge\u00e7"],"Choose Layout":["Yerle\u015fim se\u00e7"],"Select a layout to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir yerle\u015fim se\u00e7in."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir yerle\u015fim se\u00e7in veya kendiniz yap\u0131n."],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"Add Block":["Blok ekle"],"Add a block":["Bir blok ekle"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in \"\/\" tu\u015funa basabilirsiniz."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Her blo\u011fun ne yapt\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in k\u00fct\u00fcphaneye g\u00f6z at\u0131n."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Her t\u00fcrl\u00fc i\u00e7erik i\u00e7in blok mevcut: metin, ba\u015fl\u0131k, resim, liste, video, tablo ve daha fazlas\u0131n\u0131 ekleyin."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz! Bloklar, edit\u00f6r i\u00e7indeki t\u00fcm i\u00e7eri\u011fin temelidir."],"Content Blocks":["\u0130\u00e7erik bloklar\u0131"],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Manage All Reusable Blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"blocks\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Search for a block":["Blok ara"],"Add block":["Blok ekle"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Block: %s":["Blok: %s"],"Add %s":["%s ekle"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Blok beklenmedik ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"Attempt Block Recovery":["Blok kurtarmay\u0131 dene"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Current":["Mevcut"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz."],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"font size name\u0004Huge":["Kocaman"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Very dark gray":["\u00c7ok koyu gri"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Very light gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k gri"],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Dikeyde alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Dikeyde ortaya hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Dikeyde \u00fcste hizala"],"Block navigation":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Full Width":["Tam geni\u015flik"],"Wide Width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Align Right":["Sa\u011fa Hizala"],"Align Center":["Ortala"],"Align Left":["Sola Hizala"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Align Text Right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align Text Center":["Metni ortala"],"Align Text Left":["Metni sola hizala"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Insert from URL":["Adresten ekle"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Media":["Ortam"],"Apply":["Uygula"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Full Size":["Tam boy"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"URL":["URL"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Close":["Kapat"],"Image":["Resim"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}